深水埗的士撞人來龍去脈（好鬼）

利申：發夢目擊到咩事

事源係的士係跟消防車從嘉頓方向入人群(所以你哋睇片有消防車喺前面)，當時已經有手足話唔應該放佢過，但消防已經行咗一半，卡咗喺中間焗住要過，消防行到i-one(西九方向)突然話行錯，要轉長沙灣方向，咁手足就比位消防轉向，一齊向後行，後面就係架的士，然後就係條片發生嘅事。

疑點一：點解消防後面會跟車，仲要咁啱係佢。
疑點二：有冇咁啱行錯路，同埋當時長沙灣道係主要路線，路上都係手足，行啲條路只會更難過。
疑點三：事後我行翻去長沙灣方向都冇見有火魔法，應該話當時深水埗一帶都冇，消防點解要出嚟。

我知大家都好尊重消防，我都一樣，但事後同friend 討論都覺得成件事太巧合好鬼，有冇咁撚啱呀，求巴絲大力屌醒我。

POPO 狗又想引大家屌消防？閪警就鬼！冚家產

本身已經有消防喺到

樓主個名都好奇特

mon popopo

P牌第一個post就係分化，好心慢慢經營吓個ac先啦

拉

P牌都算 number仲要後到咁請善用起底功能

一定信手足

你咁驚消防做咩呀？

呀sir

消防可以幫佢開路呀
DC9 跟白車行搶位都唔係第一日見啦

推

有人報消防 消防一定要到

Btw 呀蛇收工未

分化post
拉PULL

拉

阿蛇想分化消防？消防次次都好早就係度！18區開花冇魔法都有消防 on999999popo